(26) 隧道地面黑色油漬

跣唔跣？對電單車有冇影響？

跣唔跣？
完全唔跣就呃你嘅

對電單車有冇影響？
直線嘅話我覺得26影響反而少過46